點解樓下d民建聯可以咁撚屌無恥 大大支旗掛出黎 選舉近了 人只要禮義廉就可以無敵於天下？

呢四個月班建制保皇狗係咪活係平衡時空
搞條垃圾條例出黎又係你地
屌
我一出門口 可以連續8支旗掛撚曬係度 屌你老母
人不要臉 無恥便無敵？？？？？

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

應該每區叫民賤聯都撚狗
話李胃鯨支持送中，話民賤聯幫人幫到陳同佳重獲自由